十八區公投-要求聯合國維和部隊/美軍到港鎮壓香港警察

香港已經無曬人權
搭車過海都要被搜身
隨意戒嚴
新屋嶺 警暴性虐待 完全無需承擔後果
置香港人於白色恐怖極權統治下
故 要求國際作人道救援
鎮壓香港警察及拯救義士
直到民選政府產生同重組香港維持治安既紀律部隊

咪on9 li種程度抗爭無可能動員軍隊/維和部隊
不如twitter/派代表去問下有無可以提供人道醫療/first aid人員方案好過
li種出師有名同合理好多

想美軍黎？

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

邊個入新屋救義士出黎？
First Aid 只可以救未俾黑警捉果啲
入撚左狗屋果啲手足 點救？等俾人虐打強姦完先？
根本對付黑警係要武力解決 勇武一次俾人捉幾個又被自殺幾個
搵維和有咩問題？